男朋友成日話我柒...

你地會唔會咁樣話自己女朋友？
我就喺咁 覺得我柒做咩仲要同我一齊...

因為佢都係柒，門當戶對

同我一齊

一陣話靚，又會話剩係睇樣

你男友太謙虛姐

向好方面諗 其實你男朋友都幾誠實

咁佢話我柒 都已經剩喺識睇樣

怪唔之得...

化好個妝就ok

分啱係同喺先

啱啱search完先發現個分別 thanks

化完先話我柒...但明明無化得好誇張 眼線又無畫到好出 眼影都喺啡色tone 仲要無用有色粉底 用豆沙色唇膏話我似大陸妹...灰

化韓妹妝，引佢